# Yii2 Swipe Nav Change Log

### Версия 1.0.2, 1 июня 2016

- Расширенные опции для свайпа. 
- Возможность отключения инициализации свайп плагина. 
- Возможность конфигурирования swipeNav
- Исключение из свайпа элементов вместе с дочерними
- Проверка более точного угла при свайпе влево/вправо

### Версия 1.0.1, 1 июня 2016

- Bug #2 Для обработки свайпа используется [Hammer.js](https://github.com/hammerjs/hammer.js). Поддержка свайпа на современных мобильниках (ios, andriod) и браузерах
- Исключение от свайпа элементов по атрибуту тега (data-swipe="0")

### Alpha, 14 апреля 2016

- В качестве виджет Nav используется [kartik-v/yii2-nav-x](https://github.com/kartik-v/yii2-nav-x)
- Поддержка шаблонов для верхнего Nav и бокового
- Для обработки свайпа используется [TouchSwipe](http://labs.rampinteractive.co.uk/touchSwipe/demos/index.html)



